有冇巴絲睇過舒特拉的名單?

我知依度係極端主義,種族主義,無道德主義橫行既連登,

都預左睇依D左膠片會比人屌.

純粹想問下有冇人睇完之後同我一樣,

開始對生命同種族產生好多疑問同仁慈之心?

or有冇人願意分享下觀後感?

睇完個心好沉重

有。 好沉重。